應承我 大個咗都唔好忘記呢一切

呢場仗唔知要打幾耐
或者未等到我地呢班有良知嘅後生仔成為社會大多數
香港就已經淪陷
有啲人會選擇繼續留喺香港
有啲人會選擇去外國
但係請大家唔好忘記
每一個出賣港人嘅狗官
每一隻殺人如麻嘅黑警
每一件毫無良知嘅藍絲
同埋中國共產黨呢一個邪惡嘅恐怖組織

唔好大個咗
就乜都唔記得曬
唔好為錢而放棄尊嚴
走去做警察
唔好為錢而走去媚共
去做護旗手
更加唔好渣住本外國護照
而出賣港人

而去到外國嘅香港人
都唔好當乜都唔關你事
要默默地支持世界各地反共組織
哪怕只係捐錢或者做文宣都好

期盼有一日可以見到共產黨倒台
人民得到真正嘅民主
令當日盲目支持政府嘅愚民發現自己當年係幾咁錯

小小香港人的一個小心願

push

光復香港 時代革命

我保證永遠唔會原諒黑警同香港政府，否則子子孫孫不得好死
對所有義士致最高既敬意

我承諾！

講得好，但我覺得我地好快贏

TRUMP 一限 ADR, 香港機會就大

電影IT2點解小丑會再返黎呀? 就係因為主角大個左乜鳩都唔記得哂

希望la

唉但係香港人真係好健忘